\documentclass[a4paper]{jarticle}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{ascmac}

\title{セキュリティ班前期中間報告書}

\author{
  立命館コンピュータクラブ 2016年度 前期プロジェクト活動 \\
  セキュリティ班 \\
  佐々木 章徳 \\ %\thanks{情報理工学部情報システム学科2回生} \\
  奥村 泰久 \\ %\thanks{情報理工学部情報システム学科2回生} \\
  前川 彰 \\ %\thanks{理工学部電気電子工学科2回生} \\
  大山 航平 \\ %\thanks{情報理工学部1回生} \\
  岡村 太郎 \\ %\thanks{理工学部電子情報工学科1回生} \\
  小林 賢治 \\ %\thanks{情報理工学部1回生} \\
  玉井 陽博 \\ %\thanks{情報理工学部1回生} \\
  長谷川 温 \\ %\thanks{情報理工学部1回生} \\
  山本 捷義 \\ %\thanks{理工学部電子情報学科1回生} 
  吉川 尚吾  %\thanks{理工学部電子情報工学科1回生}
}

\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\clearpage

\section{はじめに}

\input{src/douki.tex}


\section{活動内容}

%ここに個人の活動を置きます

\input{src/okumura.tex}

\input{src/is0355ks.tex}

\input{src/ohyama.tex}

\input{src/tamakon.tex}

\input{src/yoshi.tex}

\input{src/yoshiwara.tex}

\section{おわりに}

\end{document}

